【Fight for Wenger】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCXX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

我愛爺爺

Wenger out come true

好波

4 ball

Patrick Vieira on being linked to replace Wenger: “I spent nine years at Arsenal, which makes the club really special for me but that is not enough to coach the team.” [WNYE] #afc

4球 食左我助攻

sor lor

躝啦

中意GFriend嗰啲智商係咁上下

到今時今日仲反雲要全面吊柒

雲加

join pro ok???

如果雙曼熱車前四，利拎歐聯，阿拎歐霸
係咪會六隊英超踢歐聯？

好似已經取消咗好耐

猁拎歐聯

唔係，
咁只會英超第三第四冇歐聯踢

cb only

ok now come

德甲啲球證癈到cls

今年已經5隊英超啦

RBL 被屌打

爺爺走
下季轉唔轉會好

諗左好耐
到底我係Arsenal fans
定係Arsene fans
開始覺得係後者
根本呢隊波係Arsene一手一腳建立
之後都係追捧雲加教果隊波算

爺爺

黑哨又黑得肉酸

我諗好多阿迷都會諗
始終捧隊波咁耐第一次面對換帥

psg fatfat

應該返法國教 psg
又有無限金錢
又可以幫國家隊練兵

冇左阿仙奴既雲加唔係雲加
冇左雲加既阿仙奴唔係阿仙奴

Olivier Giroud
‏

Thank you for giving me the opportunity to make my childhood dream comes true.A huge respect for your resilience and your full commitment to the Arsenal over these 22 years.I improved so much alongside you on and off the pitch thanks to your support and your trust over the years!

神鋒

法國球員可能感受最深

上個summer諗住走，但球會話未有plan，所以覺得有義務留低，今季買球探買巴技術總監，等阿狗砌好個架構先走

頭兩季咁廢都不離不棄

反過雲已經係 Arsenal fan > Arsene fan 啦

係咪要改名叫做雲加球迷吹水區

分家囉

一直覺得球會icon係雲加

雷神型到

又分

想問下有無手足印左雲加
想參考下

係咪pro緊？

想雲加以阿仙奴做最後一站

唔係點
反正 PSG 都有 post
雖然佢地本身啲 fan 冇人想雲加去...

下？No one can bigger than a club

我記得08年第一次有雲加唔續約危機時

都出現過捧雲加 vs 捧阿仙奴 既大辯論

當時論調普遍覺得雲加如果離隊，阿仙奴就好大機會無左地面進攻既風格，亦都唔係大家所喜愛既阿仙奴。

雲迷會吞左人地個po都得

唔通變改名叫 PSG 雲加討論區咩

後期既雲加受到阿狗班吸血鬼限制
唔肯科水買人
諗諗下反而想佢教一隊老細肯比錢佢買人既球會

講真進攻風格近年一早冇左

始終起球場負擔好大

我覺得最緊要佢走得體面
下一手點 有時都要隨緣

近幾年洗好多錢啦
仲差過般尼
懷念一回事
回哂磄都係事實

講真近年真係唔知咩風格

當年後亨利年代，有殺入聯賽盃決賽又佔領左大半季榜首，無人想像到會無冠九年，更無人想像到無冠九年都未畀人炒

當年根本無反雲黨呢個term

早就應該走 硬頸玩nightmare mode

左傳右 右傳左
輸反擊 完場

Yes la
不過已經十年前

Ozil果年開始先洗得多左
但成績

度度

net asset 仲係 +ve

錢就洗左好多啦
Özil, Sanchez, Auba
大佬 你踢到pat 屎咁
唔通真係要俾曬美斯 c朗 尼馬你咩

慣左食cheap野 唔識食貴野

左傳右右傳左呢個踢法十幾年啦，以前中場一定唔會輸，後防唔差，淨係會識輸高波，而家咩輸都有可能出現

D錢谷晒去中前場
後防廢到咁

其實懷念雲加既心情我明白
我都有呢種感受
但係雲加不及十年前，的確係鐵一般既事實

Net asset value 係 -ve 就死啦

燒黎果季半季榜首...

但係進攻依舊無乜套路

兩個fa cub都屎

公道講 佢洗得多 人地洗得仲多 車鏝獌 利都唔少 再退一步講 係差嘅係呢兩季 之前排命都高過熱利 車都試過八 九位啦
回塘係真 但隊隊波都有低潮嘅

天才波
近年中場波都控唔到
對強隊成績差過中遊

呢個都係大部分球迷既共識

呢兩日可以話係反雲迷雲大和解

天才波 咁不如拖舟教

沒有反雲迷雲 大家都係愛雲加

由Santi傷出開始，無埋中場，救都救唔返

係 就算話佢洗得多
都只係相對早十年八年
睇番大勢根本都仲係唔多

近年都要靠一兩個球員彈起救番隊波
持續到水準既根本唔多

用CY語：從今沒有反雲營；沒有迷雲營，只有阿仙奴營

左路咁逼就換邊啦 塞滿哂人都要死㩒三角形

係
不過有邊個大球會 14 年冇聯賽 / 歐洲賽冠軍都唔炒人
其實機會比盡
球場已經開始空
佢再唔走只會更差...

想睇迫搶既阿狗

係0708嘅雲加嘅話，1314或者1516都應該有聯賽冠軍

所以覺得管理層根本好大原因

搞成今日咁
冇錢 / 管理下善係一大原因
不過雲加都好大責任
我地可以記得佢既好
不過亦都冇必要美化近 10 年佢既問題

條中場

仲要從來冇預備過雲加走

其實講到尾都係錢字
之前咁多年無冠都唔炒係因為仲有歐聯打
呢兩年一冇R聯打即刻要「辭職」

係既
起球場果段黑暗期無撚得講
但有番財力果陣都係咁既樣
無撚得賴

牙拉

咩

雲加有份製造李斯特城奇蹟

佢個套一人球隊過時啦

佢又唔識急流勇退
管理層又唔夠決心早啲請佢走
你話準備未夠
唔好忘記雲加一直反對設立 football director / recruitment head...

Miss me?

1314前都唔會反，但係之後廢到

救火五子果次
諗諗下都痴撚線
根本仲有錢買人

去邊間印雲加好

大梅佢追左好多年終於買到

官網

覺唔覺冇左卡so拿後開始一沉不起

ki.......

出左？

之前雲加 totally backed by kroenke
管理層根本冇能力喺佢身上攞權
其實好難準備
其實講到尾佢都係有私心

曾經期望過太子有能力做到卡叔做既野

姑寒根本係性格問題，佢成日掛係口邊：我大把錢用，不過我覺得個球員唔值

咁先會錯過蘇亞雷斯，成日想用盡最低價去買，呢種心態根本走火入魔

個季贏完李城 跟住又輸俾Swansea
將個冠軍送俾人

令我諗起我好耐以前鐘意睇nba ,睇拿殊既太陽隊
後來解左體之後我對籃球無晒興趣，直到上季既火箭
我先發現原來我鐘意既係迪安東尼既果種風格
而太陽無左迪安東尼同拿殊都唔係我愛既太陽

雲加影響我最深既說話係football is an art 同埋I wish I will be remembered in mental side
我每個星期都睇阿狗睇左幾年，如果係要獎盃式glory hunter，我其實應該做左獌ＯＲ轟
但係睇佢地我搵唔到睇阿狗既樂趣，因為我鐘意既係阿狗呢種嘗試去取勝既方式
而且係因為呢種方式娛樂到我
所以雲加先會講Arsenal既value繼續落去好重要

咁我覺得始終個球場雲加有份慳番黎
雲加同阿仙奴渡過左最難捱果段時間
又好難有理由搞佢

我一直覺得佢放棄回購法比，之後卡蘇拿重傷搵唔到人代替，每況愈下，一切都係命運

而家太子成日俾人推到太前
佢太前就會大腦短路，變左鳩衝

蘇狗唔走係因為謝拉特叫佢唔好走

去到近一兩年先終於肯大手買人

所以佢唔放權根本好難準備

卡蘇打cm 法比比唔上 講緊果時藍斯又起緊

都係既 咁雲加都話上年諗住走
咪用今年準備

世上得佢做manager咁大權

爺爺走 太子還會續約嗎

太多例子啦，列貝利送到埋口邊最後唔夠價比拜仁搶左

亨利係當時好高價

唔輸鑊金都唔撚買人
已經好撚鳩

雷耶斯都唔撚平

咁講啦
同樣地
雲加近年已經踢唔返果種足球
咁多仲撐唔撐雲加
想睇果種好睇既足球其實宜家係曼城
但係到哥迪奧拿走
係咪又再轉？

比我都去拜仁啦 打完一季皇馬想買添

阿狗就好似人生咁
用自己嘅方法走自己嘅路先係有意思
現實永遠有更易嘅路可以行
但卻唔甘心低頭
結果仆曬街
男人嘅浪漫

rvp真係好抵屌

踢到臨走果個水準咪抵屌囉
其餘時間季季都傷

你話係男人既浪漫又得，你話老野固執又得

哥狗隊鏝係幾好睇
但打逆境波未得 太後生
講細膩度我始終覺得阿狗啲波再柔啲

屌果時佢係荷蘭搞事 冇人買阿狗執佢返黎炸

傳緊爺爺其實比人炒

當年拜仁未重組皇朝，阿仙奴吸引力唔低過佢，當年跟雲加亦係入法國隊既保證（雖然列貝利一早入左）

炒又好自己走又好
其實無分別

其實畀人炒先係合乎邏輯
換第二隊炒左九世了

唉有時真係兩睇
明明買個黑鳩就得

如果係炒真係希望班高層仆街死

其實阿狗係咪想下任轉打防反 近幾個收購都係羊,MK呢d反擊好手
沙加埃及都唔係卡叔法比果隻西式中場
唔似老野一貫用技術型既作風

個陣點搞佢，攞完飛機盃幾多人撐，仲要陪你捱十年之後有返錢就踢個legend走，高安基夠膽咁做比人屌到遺臭萬年都似

比個下台階爺爺

果陣個個話佢去踢德甲哂左佢

應該今季全部人都唔係雲加要 甚至上季大部分都係

如果係真，雲加就會好似雲尼亞里咁上曬神檯

如果捱完比人踢走
就唔洗衰收尾
個個都會吹奏雲加起球場

諗返起
近幾年最熱血都係
對李斯特城贏2:1
黑碧入波
我直程覺得嗰季真係會拎
半季榜首
黑碧一入
我喺bangkok同鬼佬叫撚到拆天
成班fd都好撚開心嗰晚

阿仙奴打逆境波有得過
同埋華麗足球個 concept 其實好模糊
阿狗雲加前期 - 不敗 - 法比青春風暴 - 限米煮飯 / 雲佩斯單天保至尊 - 後雲佩斯時期 - 燒山
個踢法其實一直有好大改變

11-12個季好多反cup波
係得個季

睇返06 d精華好多都係一腳9踢比享利先慢慢玩

最熱血係候城

而家咁走都好過季尾既
起碼攞唔到歐霸都唔會屌佢

yes 係bar睇隔離檯真係喊左....

仆街仔
對痢 拖肥糖 招牌窩利

雲加個陣年年都會變
但問題係臨場唔識變通
今季仲衰，打左成季都搵唔到個岩嘅陣

炒爺爺都on撚9 還我爺爺

晏小小fifa?

係
果陣其實睇得好開心

希望拎到啦
如果拎到印歐霸爺爺

F4最正

好

破冠軍荒

果季仲係享利回歸既一季
記得對ac次回合
享利拍住仆街仔

直接歐聯啦

3:0

‘But it didn’t work and I have to be realistic enough to say that maybe our balance offensively and defensively doesn’t work.’
上場完左先話攻守平衡有問題

場場咁樣自爆真係神仙都難救

拿斯尼臨走果季d波都好睇

施蒙尼比個面爺爺ok

上季季尾都勁啦

嗰場入左現場睇 £20 high到pk

個季都係爭緊聯賽冠軍
點知短時間內就宣佈四大皆空

就算贏果場我都覺果季贏唔到

嗰場完左個個都覺得嗰季贏撚硬 點知之後五場都失分

亨利回歸個球真係睇到眼濕濕

屌奶星，原來安76正係大鼻屎佬半年

年年二月四線崩
真係領隊同球員mentality都有問題

係呀我上次先wiki完
五十幾歲炸

06年贏到歐聯好多野都會改變
起碼亨利唔會去巴狗先

好多時足球都係睇道氣
你贏落去 其實俾到好大壓力李城
但係阿狗唔爭氣 轉過頭就輸俾雞湯

有智利狗救世

呢個真係雲加最比唔上費sir嘅地方
少左道覇氣

一到2月傷9哂點踢
記得nasri黎個季好似成個2月入得1球

可能足總正常吹都贏到

係 逼害爺爺

智利狗

係咪得佢冇懷念爺爺

山狗ig比人百屌

智利狗用不足半季時間由萬人迷變地底泥

列斯聯

雲加個朵唔係講笑

Sunderland relegated.

英甲

嗰陣仲話黑碧入嚟實入波
點知真係

咪撚上設黎隊垃圾波

跟住過兩場就傷左

抵啦，做左咁耐獌狗私家雞

今晚ME好屎,SOR

點解蘭斯貝利無得出咁耐🤔

sor me 好廢 唔玩了

Pro緊？
打手玩唔玩

哀兵必勝牙

降班區好撚刺激
水晶宮又和左場
Crystal Palace 35 35
Huddersfield Town 34 35
Swansea 33 33
Southampton 34 29
Stoke 34 28

Me rubbish

屎同修快啲收皮啦
一次過降三隊西波

韋根升返上英冠

仲未接受到

你個user name

暴力般同韋根都超超地班

Will Grigg's on fire

佢個名點呀

咪咁囉

召喚手足 will grigg

Harry Claim

GOAL: #BristolCity 5-5 Hull City

stoke 修仔爽手啦屌

水晶宮黎緊3場好緊要
有兩場6分波
李城
Stoke
西布朗

山

熱狗真係好撚茅

唔覺得佢唔會去
反而覺得係輸左先唔即刻去

死熱狗都幫hur智利狗

又有得睇狗咬狗

Viu個講波佬係咁抽熱狗冇冠軍

想死獌狗然
未來隊贏fa牙狗真係乜面都冇哂

亨利都係想捧歐聯先走
係阿狗捧到未必走啦

有無MMA IINK

viu 99

睇到就唔洗問啦

真係咪撚比熱狗贏
寧願49000入決賽算

Try viu 99

係英超乜都贏晒,一樣係走既理由

根本佢走之前都頂唔順要湊仔,郁下都閪面

班撚樣冇冠軍都串柒柒咁
有冠軍仲得了

咁快

1-0

拳狗

獌

Diu

熱狗要然了

以為你唔知有

Ali

19000

吊熱狗然

垃圾

艾歷臣真係好撚勁

Smalling 想守邊個

大力神咁撚快嘅

最好和波重賽啦

鍠快d打包

曼條後防

留意返，追佢果個係妹巴

Young vs Eriksen

fa cup 2回合？

講左摩狗回塘

好似睇緊阿狗咁

唔係加時咩

追唔到啦
個長傳咁靚

屌真係眨一眨眼就空撚咗

ching 好似今朝已經問過

普巴

Pogba nutmeg

真係以為自己球王

無人答==

差少少又一粒

If draw then ET

係熱刺贏就唔該炒摩狗個 3 5 7 皮

雲加成日踢四強你都唔記得係一場過

普巴玩波

adore

作為阿狗應該要記得足總盃賽制啦

冇份踢關我然事

viutv online down jor

孫興民勁撚到

Try use app?

快過華西

禁住獌黎狂屌

Jones 睇波

ipad/iphone dim watch ar gum small

普巴踢緊乜鳩

摩狗垃撚圾

熱狗

山狗

摩狗唔識泊大巴

san dog

Dllm 熱刺條鋒線勁撚到

好期待摩三

摩二已經踢到咁

熱刺撚狗咁撚

屌山妹宜家真係廢過閪

山狗hea撚到

正宗狗咬狗 睇得又幾爽

羊插上 山狗比完波 企係到

不過獌有招狗屎運未出
唔好太老定

19000 下半場反底啦

見到trippier 已經懶得守佢

山狗真係好撚廢 係呢個時候緊係吹奏爺爺

全能地hea到仆街

山而家唔chur 隊友前場逼既

都冇人同佢小組
玩傳中撚啱佢咩

全能到仆街牙

點解跌成咁

妹巴 又燥狂

山狗係肥定大隻
好似比佢岩岩黎阿狗腫左

爺爺派過去做針

Mathieu flamini@mathieuflamini

The Red Army is losing its number one Commander.I am honoured to have served under you for so many years.I would like to express my gratitude and unconditional support to you for playing such a massive role in my career and for having an immense impact on the man I am.Thank you!

山妹

普巴山狗

Fuck

屌

Moussa Dembele

燈到

屌你地，完左場先笑啦

一反又有

燈

全能到仆街

普巴 + 山齊士又贏

山神

山呢下頂得幾靚

山狗 踢走熱狗

熱狗出垃圾gk放棄fa cup

阿狗又輸

咪撚燈啦

山狗踢Wembley真係特別醒神

呢下唔關個龍事

山妹
打死熱狗

係咪雪到硬哂 望住個波入

cross得好靚

屌viu又睇唔到
俄佬好lag

死角點救

山狗係wembley勁D

扮救下都好啦 無反應

上面d風向轉得好快

點解睇唔到？

足金金喉已經係咁重覆

寧願獌然

靴狗真係賤種黎 用手捉腳
打欖球 tip tackle 咩

熱狗隻山齊士真係好廢

迷山

lihk ads 仲敏感過連狗老婆個g 點

高波姐
地波我覺得幾好喎

發覺摩連奴 19000 成日俾人吊打但係贏波
效率好高

獌d燒味應該同鍠同級

好過我哋果堆中堅好多下

地波都係廢，成撚日自爆，細妹級黎

韓狗發脾氣

mma

thx

冇乜睇熱狗 呢場好似ok

山妹開始上力擋唔住了

足總盃之鬼

大家開始玩反燈

hattrick

一億+500k
玩撚晒啦

山囝熱誠飛剷都出埋 全能到...

山神motm啦呢場

山狗前足咩事 巧擔心牙

真心今年山妹冇被提名英超最佳球員
簡直係逼害我哋曼聯

山妹好波
妹巴好波
摩狗好波

我曼有全能球王點會輸
輸左我去彌敦道裸跑牙

嚟咗半季已經咁勁
下季夾慣左我地曼聯要吊打沙拿了...

山神同艾迪巴約有無悼念爺爺？

山神點會理 specialist in failure

Samson 啲回防

仆街仔有無？

有

岩岩就係睇左佢，法比狗同cashley都有

普狗又去左屌女唔睇波

哇屌

好彩

屌柒佢啦

叫班黑鬼屌撚死佢啦

羅賓屌緊

同佢講修咸頓冠軍

修咸頓冠軍嘅話我哋第七冇歐霸踢

我哋踢歐聯咪得

修狗呢
就收下皮先啦

我廠打歐聯

作客曼聯

山狗斷腳

2-8

贏硬
輸波我跳海

Lm 走數

貢賤

咁就死兩個

跳海應該唔洗死

1 億遠射好勁

佢嘅話難講啲

下體 獌 下體呀

佢假阿唔駛理佢

W W W/D

中柱

摩佬上次係爺爺幾多百場既時候先炒佢6個一皮

中柱ddg無反應

一千場

折射

又射得幾靚下

手足我帶定水泡比你

場波都幾悶，兩隊不停long ball

屌你班死阿狗燈到

科蘭up咩鳩

thx手足

熱狗放直線幾好

都係wenger ball好睇

厲害了 我的國

屌你老母

son狂入攝

做乜鳩 睇波都唔得

Viu啲女好柒

右2ok

點解633有班g

過普巴果下
死泡狗番去服兵役啦

又嘈又柒

班女

紋身妹好似好淫咁

中場休息下

唔駛理佢
佢大陸落嚟民智未開

用後腦入波 香港之光

Capped

玩留

陳嘉倩去左ViuTV

以為屌人老母就好威威

OK唔跳了

偉拉好仆街
Me 真心撐佢佢成日撚我

冇計要搵食養普狗

capped

幾時有撚你

大陸仔 VS 630

Samson second half hattrick

新弱智聯盟

屌佢老母 一d表示都冇 狗黎

有毛有翼囂張了

老老豆豆
話曬都啱啱直接轉會去死敵
唔出聲都正常呀

巧眼訓牙打唔打交架

睇samson 一路準備freekick 一路撥頭
濕咗

悶戰

強烈呼籲莫耶斯唔好搞串爺爺既party

腳下功夫爺爺教出黎既我廠完勝

驚西咩 我廠大炒是必然

牙傾射過波未

厲害了 我的廠

韓狗幾勁

睇人姐 費sir都有講
同埋真係尊重雲加唔會怕其他人點講

去到邊都冇朋友
證明人品差過vps 剩係可以同狗玩

廢蛇不嬲都亦敵亦友，點同
摩狗狂人多口水就係人都知
山狗而家講野可能會比人覺得唔尊重獌/摩狗

抵啦熱狗

2：1

曼聯d狗屎運咁多年都咁勁

Votm 😹

摩佬又贏

廢到

屌好-6

死熱狗

射到咁正中都失

熱狗又雞胸

獌然
轟有得打下

熱狗想捧盃？下世啦

想修仔攞

山妹又停到波
真係打fa醒神d

話咗 19000 大賽下半場會反底
講真摩狗帶佢哋係成日對強隊反 cup

第一球c治實救到

焦土撚
就黎r pa都冇得打

妹巴啲斬波真係幾屈

肥普又雞胸

C治咁廢

TEAM NEWS:

ARSENAL: Mkhitaryan (knee), Ramsey (leg - doubt), Wilshere (ankle - doubt)

WEST HAM: Antonio, Collins (both hamstring), Reid, Obiang (knee), Byram (ankle)

我廠r聯

r連呢？

我都救到喇呢球

輸波唔計

老婆巴都救到啦

藍斯同奶上場唔係休息咋咩 原來傷左？

做咩唔出羅列斯？

會失

下年好難講
佢果種實際踢法其實歐聯有機會行得遠
巴士 + 長波 + 燒味

藍斯皮外傷姐 練波相都見到佢

留力

架巴士

學爺爺，一個龍門打開就比佢打埋

雲加話 ramsey should be alright?
mk 係有機會出 only

法比安

打狗

To be fair, 一落後肥普就換人，雲加真係一季得一兩場最緊要先會咁

老野宜家叫做曉禁下制
你睇干爹同高普

MMA

熱狗第幾年無冠 ？

on9囉

識換有撚用咩 有冇冠牙

4前鋒

睇左咁耐
雲加落後緊
最後都唔會鳩斬
唔會叫中堅上去搏亂

盃仔唔計
有未來

有呀屌
大梅打前鋒呀

大梅在陣既話會

華美倫 高斯尼咪會

干地比老野更加唔曉變通

獨創雙閘陣

雙閘果季我場場睇

傾廢撚到

Fifa 會用

換人有用先得架

山狗比人一下撞開

以為入左

Ddg 有冇咁老定 一個波位都無 度一下就收手

雙閘陣唔覺得穩咗

未來熱 睇過

場場平安鐘

山神好勁

偷望左熱狗
係到嗌炒教練

係 仲要呢幾年板凳深度唔夠

熱狗波都搶唔到

抵炒啦 邊有教練會話冠軍唔重要

我地換人？黑碧 2&b喳

19000 上晒力熱狗冇希望了

歐聯出局 肥普已經比人屌全家

炒咗可唔可以過嚟教阿狗

可以請到邊個咁把炮

快d炒
英超即刻變返big5

不了

我廠踢開君子足球

輸緊波換防中出黎

唔想班波變哂mma

咁都唔黃多張

勁到仆街喎
教到完全唔洗錢都 north london power shift
我修咸頓果陣已經開始 J 佢

文仔

遠射

又想雷獸射球

班少爺囝 邊識呢啲 得夢遺叫陰濕小小

上次就係靠佢射死利狗

有冇廢成咁牙

其實好茅盾 教得好 但始終冇冠

ho ball

快d炒啦，炒完做返契弟

一直冇冠版既雲加

西波阿仙奴
係肥仔在位期間3 fa

未來熱 比d未來黎睇下

阿狗以前對獌，大家都係MMA架啦，近10年踢所謂斯文足球咪比人恰

佢套迫搶都好勁喎
贏到波既我唔介意mma定-6足球定大巴901呀

幫我地爺爺挽鞋既資格都無啦 然到一個冠軍先講罰啦

呢啲嘢適當時候要學下
其實不敗果陣班人幾陰濕下
viera 果啲直情係痴撚線咁狼
之後法明尼咪又係幾撚矛下
牛奶又係狼

viutv果隻係咪獌黎
好撚煩

熱狗狗到仆街 咁樣踩人都得既

Dier mma主力

長期mma真係不了
硬淨少少係要既

熱狗對住4424始祖惡唔出了

呢下dier明踢lin 痴線

放件垃圾山狗都殺埋你最後一個捧盃希望

踩 19000 我不知睇得幾爽

都係既 但係而家阿班人打唔打到逼搶 成班孱仔咁

VIUTV D 旁述咁垃圾既

上半場華倫西亞個下紅得喇

熱狗真係狗嚟
連仔叫嗌撚到

佢隊隊都踩

頭先普巴果下揸波龍爪手

咪係
以前 MMA 到仆街
係玩幼齒之後先開始踢君子足球

擺到明係獌

葦如就講得幾好既

聽英文好過啦

但我想熱狗快啲追番粒

最好獌狗傷多幾件，唔好阻住雲爺爺嬴摩狗

我想佢地食白果

阿當斯韋拉都係mma啦

以前邊叫mma
最多都係硬淨
熱狗下下對住隻腳去

射十二碼輸ok

想車仔贏fa cup

追和踢加時
之後傷幾件就最好

基昂

山狗打橫抬出去ok

干爹

呢球吹插水

咁你可能真係睇得少
明明(尤其係大戰)
成日要人唔要波
你淨係睇下紅牌數目已經知

鳩猴忠知唔知自己講緊乜？

韋拉 堅尼

Ok, 熱狗加油

我寧願撐修仔

爭啲唔記得咗呢件 MMA 戰士

是但啦只要唔係 19000 熱狗我都 ok

積sir你想點撚樣呀 嘈撚到

基昂 雲佬

熱狗加油呀屌你

個 lucas 廢撚到
好彩冇買

係咪戇鳩 lucas moura打中間

英格蘭第一中鋒做左乜牙 洗唔洗帶個女落場踢牙

肥普算唔算specialist in failure

岩呀

好似中場同翼都踢得

呢件不嬲垃圾

熱狗好危

打巴士堆哂係中間

佢踢翼好似勁d

Psg都係踢翼扭扭扭 而家就係明顯唔得 人又過唔到波又交唔好

呢個打不死既山齊士都
你話佢跑幾多啊嗱哈哈

得個快字

山狗拉晒衫

可唔可以踢傷山齊士 唔想見佢倒戈 我會好傷心

好噁心

普巴做咩9

熱狗搵人踢撚死山狗啦
反正都贏唔到

驚閪咩

牙傾

唔明點解係咁踢lin唔踢山

獌又有杯

英格蘭第一中鋒

轟

因為全能到踢唔傷

未生到第二個女牙

係你表現既時間啦

乾爹聯賽都俾 19000 反 cup 啦
fa cup 邊有機會

獌驚閪咩

福仔 比人睇穿哂

獌狗呢種打法真係痴線 任人攻

山齊士好勁喎

以為入硬
如果係阿狗輸硬

細梅呢啲唔會守到

係咪啲賀電呀？

細梅 一定9剷 比人cup過 剎卡就散緊步回防

講波佬d魔性出哂黎

咁就好勁

唔要馬斯亞就掟過黎阿狗啦

泊大巴

逼到你喺外圍搓都冇咩威脅
你斬波入嚟燒味唔夠佢哋頂
仲有個 de gea
有咩就長波比前面
好難踢

鏝2：3獌個場仲惡頂
又係呢條撚屌

費Sir : 雲爺爺傳來賀電

香港講波真係咁唔專業

完未牙 換咩9

摩連奴又有得串

頂 竟然無人踢傷佢

韋拉同堅尼落場鬥快攞牌姐

俾我地咁踢一定一嘢俾人劏穿

山狗又一冠

贏到我轟再講

抵啦死熱狗

唔好傷心住！仲有車仔同修仔！

講到嬴左決賽咁

可能你會入波呢聽日

熱刺又贏左個未來

熱狗又零冠

車狗今年對強隊垃圾到

曼聯決賽應該對修咸頓嫁啦
次次決賽都係對d低一班既球隊

未來呢

干爹到時絕地翻身
你定啦

全力支持基奧特捧足總盃

去公海咀炮先

對修狗都輸 干地應該完場即刻比人炒

我驚佢修咸頓都過唔到
聯賽唔係基佬已經輸咗

係咪有機會執馬屎眼過黎
出都唔出佢

突然諗起之前聯賽杯決賽 同鏝差幾班 杯仔都無得拎 唉

我地係真係純粹放曬d人係後面
摩佬係會封埋線 等你波都傳唔到

干地就係想比人炒要埋DD違約金

驚西咩 基佬>>>>25狗啦

40m + Welbeck

19000 唔等錢使
真係送俾人都唔賣比你
再者 psg 有興趣

熱狗咩打法黎

人地死守仲屯兵響中路

決賽

基奧特vs山齊士

點會賣過來

我地拎R霸啦

其實兩球都係贏山狗
wembley 福將

Lucas 係中間唔知做乜

Glo win

未來熱

馬體會
希望阿狗生生性性

原來熱狗先係10年無冠

認真 支持軌
唔想俾49000追平

kane 都冇波到
我驚 Glo 0 供應

呢個時候佢地會扮細球會 所以唔計

全體撐基佬呀

阿狗個 fa cup record mola

點會
轟打燒味都夠贏啦

都係追平姐 未爬頭

聽晚車仔幾點？viutv有無直播

對住 19000 打燒味點會贏
要縮後比佢哋攻之後打反擊

無計 鏝柒完自己又跟住柒

最大機會應該拎人黎換
摩狗對比狗好似有興趣

要咀炮d死熱狗先得

要架錢先有機會

輸8次4強係咩心情

仲要計主場

連入決賽望下隻杯既機會都無

熱狗輸波心情都好返d

咁不如早啲出局算啦 好似爺爺咁

Wenger: "You [the media] celebrate some teams who have not been in a final for 25 years & yet you kill us, even though we have won the FA Cup three times in the last four years. It’s like that." #afc

雲加

之前 9 年無冠
之後 4 年抱 3
冇諗過依家盃賽易贏個入前四

笑撚死人 話堆人唔夠班打大戰 咁繼續望未來啦 我地爺爺四年拎三次呀

Spurs have undergone their best period in recent history over the last 3 years, while Arsenal have undergone their worst. You’ll never guess which club is finishing up with 2 trophies in the bag.

屌今年熱狗有盃你地有咩?

又夠鐘扮細球會

CCC 真阿

歐霸盃墨西哥被盜已尋回

【體育】墨西哥1名檢察官證實，歐霸盃的冠軍獎盃最近在該國內被偷走，但已迅速尋回。

地位僅次於歐聯的歐霸盃，最近被指一度遺失了冠軍獎盃。法新社引述來自墨西哥的消息，指歐霸獎盃在墨西哥瓜納華托州（Guanajuato）1項公開活動展出，而活動由歐洲足協其中1個贊助商夥伴籌辦。

報道提到瓜納華托州1位檢察官透過Twitter社交網絡證實獎盃被盜，留言說道：「收到獎盃在運送用的車上被盜之後，我們已重新發現獎盃。」但留言並無提及歐霸獎盃由誰人取走、如何尋回，以及有否犯罪人等資料。

歐霸獎盃曾於最近現身法國里昂的主場，因為決賽將在法國城市里昂舉行，比賽日期為下月16日周三。

曼聯上屆憑在歐霸封王，躋身今屆歐聯分組賽，而今屆4強球隊分別是西甲馬德里體育會、英超阿仙奴、法甲馬賽及奧地利球隊薩爾斯堡。

預告離隊後首操 雲加廠將言笑甚歡

【體育】阿仙奴領隊雲加於周五宣佈出廠後，周六主持球隊首課操練，與球員談笑甚歡。

雲加（Arsene Wenger）於周六證實季尾結束兵工廠領隊生涯，傳聞被炒獲賠償1100萬鎊的報道未能證實。不過，阿仙奴於周六的首課操練如常由該名法籍教頭領導，備戰周日對韋斯咸的倫敦打吡，以及下周四迎戰馬德里體育會的歐霸盃4強首回合。

英國報章報道，兵工廠訓練場氣氛融洽，似乎沒有受到雲加事先張揚離隊的事件影響。從現場照片所見，韋碧克、比利連等廠將跟「雲爺爺」言笑甚歡。此外，雲加繼續得到陣中球員的尊敬，老將梅迪薩卡（Per Mertesacker）、另一德籍中堅梅斯達菲（Shkodran Mustafi）均有上前和這位68歲的「波士」握手。

另外，報道又稱雲加季尾不會就此退休，並有可能出任法甲勁旅巴黎聖日耳門的足球總監，或重返成名的摩納哥任職。

據悉兵工廠亦積極尋找新帥人選，並已跟巴塞隆拿前教頭安歷基洽談，而祖雲達斯教練艾歷利亦是會方目標。

圖片來源 : 球會官網圖片

施蒙尼confirmed
costa 缺陣阿仙奴一戰

有米八

CCC: it's happened again, it's happened again.... you know the rest

學完野喇，係時候回家

如果佢留嘅話應該搶咗 check 個正選

我都想佢返黎
之前仲有人話ooo>ccc

米 8 如果入波踢阿狗出局
搞寸爺爺個 farewell party
咁就真係咩仇都報晒

afobe 入波幫狼隊囉英冠冠軍
下年英超又多隊支那大水喉

比同胞噓爆

點會
仲要靠米 8 爭世界盃

reus 又入兩粒不過 miss 咗個 pen
佢真係勁在玻璃但係次次長傷完出返嚟好快就入返波

伊恩胡禮堅稱雲格「被落台」

阿仙奴領隊雲格昨日宣布季後離隊，球隊名宿伊恩胡禮堅信雙方並非如外間所見般「和平分手」，該法國領隊是被會方迫走。

雲格昨日指自己「是適當時候離開」，故會於季後結束22年「廠長」生涯。對於雲格這個決定，胡禮大感不解，更認定他其實是被炒：「雲格是個有原則、正直及誠實的人，這是為什麼我認為他是被炒而非辭職。雖然過去外間不斷攻擊及批評他，但他不是哪種約滿前離隊的人。這是一件可悲的事，而大家永不會知誰才是幕後黑手。明明早前還如常開記者會，今天就突然宣布離隊，這一點也不合理。」

不過據Goal收到的消息，雲格確是自願離隊，這與胡禮的看法不盡相同。（）

艾美利：雲格夠料教PSG

雲格季後將離開阿仙奴，外界不斷猜測這名老帥的去向。巴黎聖日耳門主帥艾美利則指這位法國名帥經驗十足，如果未來執教像PSG等大球會也絕對勝任有餘。

外間有傳雲格或會退居幕後，轉型成為球會高層，亦有傳他或會執教法甲豪門PSG。PSG的教練艾美利亦大讚雲格對足球影響深遠，絕對有力領阿仙奴以外的大球會打出好成績：「他是世界足壇及教練界的典範，他為足球運動貢獻良多。每年我們很多教練都會聚在一起，而雲格亦是我們的學習對象。我很欣賞他為人及教波風格，他有非常出色的經驗及能力，絕對勝任像PSG等大球會的帥位。」

外間一直盛傳艾美利在PSG的帥位不穩，碰巧雲格宣布離開「兵工廠」，故說教授會領導「無限金錢」的PSG也絕非不可能。（）

跟住又傷過

未來熱
車仔跟手殺埋獌就perfect

Arsenal Fans this week.

爺爺即該去教法國
唔選米8 重用基佬

用雲加套哲學，基佬呢d又做返後備

咁基佬唔係正選料

熱
十年無冠

好想知雲加仲會唔會教第二隊

教香港隊

不如算啦 一陣教第隊又柒左 就on9

返法國機會好大

未來球隊

未來大於一切

wenger

西布朗個26號

在雲格心目中，曾經心儀的美斯總是與別不同︰「約20分鐘可以知道該球員的第一印象，那很重要。若是平實的球員，那有機會用半年。13歲的美斯？那只需1分鐘。我看過他13歲時的片段，控球、扭過所有人後入球，他的天分很明顯，大部份球員不是如此。」雲爺爺續道從前球探技巧及深入程度不及現在，現在走漏眼的機會大減。即使如此，他觀察球員40年仍然會出錯，因此常常鼓勵球員不要放棄。

1分鐘

不敗陣容最後兩人

熱刺上年先攞傑志盃

Lionel Messi: Arsenal in ‘pole position’ to sign Barca star with Luis Enrique deal close

吹到無野好吹

佢初初出道個陣唔係球探都feel到佢絕非池中物啦

Spurs are the first team in FA Cup history to lose eight semi-finals in a row.

❌ 1993
❌ 1995
❌ 1999
❌ 2001
❌ 2010
❌ 2012
❌ 2017
❌ 2018

Failure to launch.

未來熱 冇未來
雖然尋晚其實初段打得真係好好

熱刺聯賽都好似1秒第一都未坐過

我地今年都坐過

年年都有坐架啦

Wenger on Mustafi: "I believe overall he has potential. He is one of the guys who is committed and goes for the challenges. He is not one guy who hides from the responsibility, so overall he will be a promising defender for the future." #AFC #Arsenal

新帥第日個清佢啦
係爺爺先頂得佢順

第一個

等睇用希臘仔都唔用細梅

Glo

笑撚死人咩

回家吧

踢到全盛k6咁勁咪留囉

以為食硬

下季三冠了

有冇歷史高手
想問下冷戰有幾冷

@牙奶 @og

冷過大陸囝d冷笑話咁上下

冷過冷雨夜

........ =,=

勁過香港濕凍

賓尼兔都有私家雞

今年歷史科出呢條

阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）在曼聯周末足總盃4強戰打敗熱刺後，少不免被問到前效球會主帥雲加即將離隊的看法。他承認向前帥雲加予以祝福。他說：「我在昨日發短訊給他，祝福他。我不能在社交網絡說甚麼，但我發短訊予他，而他回覆我，說多謝我。」

做人私私縮縮咁 辣殺

仲恭喜咩
你唔教阿仙奴條山狗連一句說話都唔講
做人大方對人好矛用嫁

有無題目睇睇牙
我唔熟冷戰史
但咁問係咪要你搵events既講到無直接開戰但兩個陣營對立加劇
例如美蘇各自有經濟援助計劃
鬥發展太空科技個d

改歌個po 啲人真他煩到嘔
成撚日話首歌意思原本係點點點
鳩唔知咩
雲加本身都儲落唔少反雲啦屌佢地老母

「這令人傷心，因為他具歷史性的足球傳奇，我時常說他是一名紳士，也是足球大師，他在尊重人及要專業方面教曉我很多。我就是很感激他。」

迪格蘭賴斯：予槍手壓力有機偷雞

周日英超，韋斯咸將作客阿仙奴，中堅迪格蘭賴斯深信只要能向對手施加壓力，就有機會爆冷勝出。

「我們不能夠懼怕。我們有作戰計劃，而且阿仙奴近況平平，又要分心歐霸盃，所以要是我們能夠向他們加予壓力，將有很不錯的取勝機會。前鋒阿拿奧杜域狀態十足，而攻中蘭仙尼、射手安祖卡路爾亦已回歸，我們可排出最強陣容。」迪格蘭賴斯（Declan Rice）說。

唔好POST呢D 新聞啦
廢事比機會比其他隊笑

法比基佬又講得既

佢老細係摩狗

意識形態對抗，外交上對峙，只有細規模局地戰無國際戰爭，所以叫冷戰

慈父多敗兒
social media 祝福都唔敢

摩佬自己都講

證實迷山全部都on9 迷隻狗

個個都歷史狂人cls

中三textbook sub header牙 每個1分

中三野都記得
屈G派果然名不虛傳

'He is ready' - Guardiola backs NYCFC boss Vieira's ability to manage Arsenal

"Of course, he already is," the former Barcelona and Bayern Munich coach replied when asked whether Vieira can become a "top manager".

"Now, with what happened [Wenger's announcement] there is a lot of names there.

"Arsenal is going to take the best decision for them. But, of course, he is ready.

"I think all the names that are going to start to go – this name or this name or the other one – all of them, they are ready."

辛苦拉起佢個兩條仔

Arsenal targeting Nice boss Lucian Favre as Arsene Wenger successor

Lucien Favre is on the shortlist of potential Arsenal managers

臨走都要拉享利落水 痴撚線

屌，爺爺一走
變左個令班二打六搏出位既平台

一日一堆新教練

根本山狗就養唔熟啦

反山容撚易

雲加最後八場比賽

無阿仙奴山狗仲上唔上到而家呢個人工牙
上季全隊餵佢圍佢黎踢先谷到咁既成績
又獨食又笑鳩隊波
垃圾

你個名燈死左爺爺

拿拿臨宣佈屌帥啦
日日咁傳真係好煩

改歌巧難改牙 諗唔到啱音字
同埋個style 有啲怪 口語書面語夾雜住咁用

換左帥之後你改咩名

我要法夫利牙

係
所以之前啲改歌高手真係好勁
我自問無咁既本事
所以集思廣益
但係啲人成日搞事我都廢事推
根本好難改得成再搵飛機唱

起碼等完季先宣佈啦

04少帥係踢咩波

爺爺親自任命啦

−273.15℃

有少少估唔到雲加won’t get involved in selecting his successor

費事俾班反雲狗話新帥只是扯線公仔牙

DSE冷戰係由Churchill鐵幕演講開始講，太耐冇掂唔記得好多，主要都係講美VS蘇，從政治、經濟、軍事、民生上去講 例如d馬歇爾計劃、莫洛托夫計劃；歐經合、經互委果；仲有d軍備競賽（星球大戰計劃）、地區戰例如韓戰越戰

要睇返條題目問d咩，淨係叫你講冷戰既話多到唔會做得晒

唔睇user name都知又係og

究

識

yes

勁到痴撚線

諗緊

XX out咪得
反正阿迷無個滿意

中學讀西史 呢d計劃聽過哂 但已經唔係好記得
馬歇爾好似就係幫西歐搞北約/EU 圍堵蘇聯？
莫洛托夫就係搞鐵幕 經濟要吹水作大
蘇聯解體前搞到超級市場貨品荒

細梅out

直接新帥 out

又要返爺爺出山

Got a mate looking to rent a season ticket for next season. Huge Arsenal fan, has had his own seat for more than two decades but unable to renew it for next year. Prefers to sit West Lower. Lovely guy, great chat, knows his football. Not the type to shout "shoooot".

Name: Arsene

#BringBackArsene

同條女食緊飯
隔離枱有條友著全能班波衫
即刻食唔落了

哂女

49000

噚日踢走咗熱狗 爺爺捉完鬼又踢走死敵

山妹都wtsapp左老野

勁撚到 打左個冷震

山妹: 多謝爺爺...(下刪一千字)
爺爺: 唉得啦收皮啦dnlm

假

公海個骨灰龕po好癲

我想知路jj有無講

已入手第三作客

應該冇

唔識呢個名

Social Media 應該無
佢唔用呢d
不過私底下應該有既

第二作客 sor

唉大陸仔

Jj係專撚熱狗

串到 你學識少咋

包皮呢排撈緊乜
咁少入黎

搭唔到嗲咪唔入黎

廢青
早上比普狗禾狗撚
晚上比PRO狗TVB狗撚

待拎到歐霸先入手

等

周圍都冇禾子字

今日all in左爺爺

今日出街見到好多阿狗

no more w14 only a14

我個fd舖頭好似有堆死貨，山狗、禾子、張伯倫、基佬

25仔反骨仔
爺爺走咁大件事都唔公開多謝爺爺

阿迷偽善到呢

Rip

呢兩日好似多左報導話想搵法夫利(Favre)，其實都係一個好選擇

佢戰術要求好嚴格，防守球員企位都好仔細，打防反為主

加上佢都好重用年青球員，慕遜加柏年代打起左萊斯，沙加係佢手底都打得好好

名氣上係無安歴基，艾歷尼咁高，不過應該可以一試

巴打
你
真係好識貨

斷斷地碼啦喎

普狗

等太子續約先印太子

會長

有無手足打pro呀？

黑粉而家有冇得平牙？

召喚打手599

點解部腦成日自己更新
有冇macbook 巴打有呢個問題 一cum埋就係咁響要再重開機先得

當年都係 Arsene Who

屌帥黎未牙

黑粉無乜貨啦

佢都傻傻地 自己砌字點會無 除非佢要杯賽字

印R霸定英超字好
R霸著出街有啲柒 英超又打到屎咁

我都未印
睇下對下體踢成點先

OG 母會要降班了

咁都唔然就成隊拎去堆填啦

路斯基出post

where

我有件紅黑印左英超字7號洗左兩次甩甩地xx
可唔可以起左d字印番杯賽字

乞衣米蘭

印左山？拎黎抹地算啦

咁快甩
巴打你個洗衣機都幾勁

係邊印咁伏

去開肥佬到印

山都算 喺Mk7

咁快甩

都唔關事 用第二部機衣機
我件Ozil 黃色著左3年都無試
比佢洗一洗色都爛埋
呢件新買想睇下有無得救

Third kit一定要印粉字啦

Hax比我撚

屌佢老母 jj last match老野唔比佢出

好似話想俾佢踢國家隊先唔出佢
不過last match 無得出真係一個遺憾

咁要訂啦 錢解決一切

陣間又俾馬體炒10:2

OG 覆 wtsapp 牙 dllm

Luis Enrique closer to Arsenal job as Chelsea lose interest

jj真係好代表到阿記風格..
腳法秀麗，不過傷患影響生涯

oh no

Juventus pass on Wilshere demands

It was reported in recent weeks that Juventus and Jack Wilshere had mutual interest in a deal, with the Arsenal midfielder available on a free transfer this summer. The Bianconeri are no longer interested, according to Calciomercato.

The Italian outlet writes that the reigning six-time champions of Serie A are concerned by the 26-year-old's lengthy injury history. In addition, Wilshere reportedly demanded an annual salary of €6 million, a figure that would've unbalanced the club's wage structure.

It's reported that these same concerns also led AC Milan to end their interest in Wilshere, but that the England international remains of interest to multiple clubs in the Premier League.

太子都要走了
等睇懷念CCC v2.0

燈到路jj即刻出post

rubbish dont come

要加薪續就俾半季好波睇下啦

Daniel拍緊戲唔開得電話牙

死開啦

唔好呀

今日終於有機會再睇到酋長球場全滿+全部觀眾歌頌雲爺爺

Arsenal FC @Arsenal

A special programme for a truly special man - make sure you pick one of these up today 👇

#MerciArsène

想要

nelson個fd Sancho好似係多仔表現幾好

the boss focused on the teenagers who might make their Premier League debuts in what remains of this season.

“Emile Smith Rowe is close and Josh Dasilva is close,” Wenger told .

“Mavropanos as well, but at the moment he is injured, and Osei-Tutu, the right back. These are the players who are close and they need to be developed before we slowly give them a chance.”

馬伕傷左

尋日好似先入第一球
但係已經1G2A

如果爺爺真係做巴黎主席會唔會唔慣有咁多錢fing

仲出幼幼 全力爭勝啦屌

想爺爺教國家隊多D

雲加話唔做之後
已經幾日食唔落野...

爺爺睇化曬啦
比多d機會細路仲好，反正排第17都一樣

安歷基有咁差咩...
前線都叫做仲係一手好牌
佢教進攻應該有野睇

me2...無訓幾日....訓唔著..

個時佢教的巴塞防守掂唔掂？
最緊要執好防守

不過呢d新年軍真係有幾多個上到一隊丫

好過BR 掛...

2&B

屌安76啦

Raul Sanllehi's influence in the selection of Wenger’s successor is one reason Luis Enrique is among those tipped to take over. Sanllehi appointed Enrique as Barcelona manager in 2014 and he won a historic treble in his opening season. (Sunday Times)

其實安歷基有咩唔好？

有MSN都可以進攻唔掂嘅搵我教算啦

教疤前中後斷晒，靠MSN carry
教羅馬教到成pat屎咁

麻麻 季中開始想打343

U自身難保

我個名喺拿仔等攞冠軍喎=.=

雲加終於走

感動既係迷雲反雲終於團結番

有沙利蛇或者渣甸蛇禾都滿足了

個不再反雲唱歌好好聽

Enrique as manager

渣士蛇頂著先

渣土蛇嘅話我博保蛇算

渣士蛇我不如要達子

又不敗奪冠了

果陣巴塞既人腳同狀況搵個正正常常既教練都擺硬冠軍

復仇者聯盟英國隊長羅渣士

雲加怒斬西火腿

以哥狗六冠
最識波既高登仔都係咁講

有無手足整mv 勁
出面首改歌好似有個唱得幾好

不再反雲

雲高爾

如果要人腳要求高先有成績，咁哥狗同安歷基的而且確唔係好選擇喎

復仇者聯盟英超版

哥狗唔同啦
廢既都練到變勁

Darren @DarrenArsenal1

It’s not Rodgers

哥狗係買到勁為止

我估屌帥/阿迪達

安歷基

其實巴迷最清楚
後防守巴士然後斬去比msn個人技術自動波
守又唔係頂級，中場廢左inesta
繼承疤體系贏左好多後第二季加入佢自己D idea
洗勁多錢買新星成功勁少
重有Roma時期果D波🤢

1001係食屎狗

Sane 250 廢癲 奧達文迪 迪布尼
進步超多